【警黑勾結】警察同白衫暴徒都用曱甴稱呼示威者

警黑根本就係同一個生活圈子嚟
所以先會用到一樣嘅詞語
就好似地方方言咁
一群人講開咩
自自然然身邊人都會跟住講

你話佢地冇關係真係冇人信

【極緊要】【反騎劫對方攻勢】唔好再嗌：「香港警察，知法犯法！」要嗌：「曱甴警察，社會垃圾！」

互推

諗起black mirror